記唔記得幾年前有單交通意外係個教師撞到人，個人訓o係車頭上面都唔停車？

知唔知最後點判？
我搵唔返單新聞。

樓主想點
驚以報

有冇多啲資料

呢單?

冇人記得？

o係新界，有個教師渣車撞到個女人飛起，訓左o係車頭上面，但都冇停車繼續渣，俾人地個車cam映到。

No

Lm

將軍澳?

係咪西貢

係有單咁嘅嘢, 個教師話自己嚇到唔識反應喎

搵到，有冇人知點判？

淨係話案件押後至12月12日以待警方作進一步調查，以及讓控方考慮審訊法院。

但之後唔見有新聞關於佢

你都戇鳩

邊度搵到案件押後呢段新聞？我only搵返5月7日撞到人單新聞

Thx

岩岩睇返原來2月頭個單巴士翻側案 聽日再訊

好似係支那人

上法院個網check case number搵唔搵到？

都唔知case no

嘩我屌
痴撚線
點樣先可以成個人撞到痴上車頭擋風玻璃都可以話見唔到
仲要衝紅燈

教師既思想你唔會明

呢單有無人知判左未？